# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-20 20:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-09 13:40+0800\n"
"Last-Translator: HSIEH, Li-Yi <lyshie@tn.edu.tw>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: app/__init__.py:129 app/views/admin.py:73
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: app/__init__.py:130 app/templates/course.html:50
#: app/templates/course_list.html:47 app/views/admin.py:73
msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

#: app/__init__.py:131 app/views/admin.py:73
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: app/templates/admin_course_list.html:4 app/templates/layout/menu.html:38
#: app/templates/layout/nav.html:54
msgid "Course list"
msgstr "課程列表"

#: app/templates/admin_course_list.html:40
#: app/templates/admin_task_history_list.html:49 app/templates/course.html:82
#: app/templates/course_list.html:82 app/templates/selection.html:117
msgid "No data available in table"
msgstr "表格中沒有資料"

#: app/templates/admin_course_list.html:41
#: app/templates/admin_task_history_list.html:50 app/templates/course.html:83
#: app/templates/course_list.html:83 app/templates/selection.html:118
msgid "Search in table:"
msgstr "在表格中搜尋："

#: app/templates/admin_course_list.html:51
msgid "Student list"
msgstr "學生清單"

#: app/templates/admin_course_list.html:58
#: app/templates/admin_task_payment.html:31 app/templates/course.html:3
#: app/templates/course.html:10 app/templates/create_selection.html:15
#: app/templates/selection.html:17 app/views/admin.py:44 app/views/admin.py:49
#: app/views/admin.py:197
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: app/templates/admin_course_list.html:59
#: app/templates/create_selection.html:31 app/views/admin.py:69
msgid "Lower limit"
msgstr "下限"

#: app/templates/admin_course_list.html:60
#: app/templates/create_selection.html:35 app/views/admin.py:67
msgid "Upper limit"
msgstr "上限"

#: app/templates/admin_course_list.html:64
#: app/templates/admin_task_history_list.html:15
#: app/templates/selection.html:16
msgid "No."
msgstr "編號"

#: app/templates/admin_course_list.html:65
#: app/templates/admin_task_payment.html:14
#: app/templates/admin_task_payment.html:65 app/templates/user.html:19
#: app/views/auth.py:52
msgid "Grade"
msgstr "年級"

#: app/templates/admin_course_list.html:66
#: app/templates/admin_task_payment.html:15
#: app/templates/admin_task_payment.html:66 app/templates/user.html:24
#: app/views/auth.py:54
msgid "Class"
msgstr "班級"

#: app/templates/admin_course_list.html:67
#: app/templates/admin_task_payment.html:16
#: app/templates/admin_task_payment.html:67 app/templates/user.html:29
#: app/views/auth.py:56
msgid "Number"
msgstr "座號"

#: app/templates/admin_course_list.html:68
#: app/templates/admin_task_payment.html:17
#: app/templates/admin_task_payment.html:68 app/templates/user.html:14
#: app/views/admin.py:51
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: app/templates/admin_course_list.html:69
#: app/templates/create_selection.html:39 app/templates/selection.html:20
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: app/templates/admin_course_list.html:70 app/views/main.py:75
msgid "Parent name"
msgstr "家長姓名"

#: app/templates/admin_course_list.html:71 app/views/main.py:77
msgid "Parent phone"
msgstr "家長電話"

#: app/templates/admin_course_list.html:83 app/templates/selection.html:41
msgid "Waiting"
msgstr "備取"

#: app/templates/admin_course_view.html:4 app/templates/layout/menu.html:42
#: app/templates/layout/nav.html:60
msgid "Course view"
msgstr "課程檢視"

#: app/templates/admin_course_view.html:39
msgid "Course edit"
msgstr "課程編輯"

#: app/templates/admin_course_view.html:79 app/views/auth.py:52
msgid "1st grade"
msgstr "1 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:80 app/views/auth.py:52
msgid "2nd grade"
msgstr "2 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:81 app/views/auth.py:52
msgid "3rd grade"
msgstr "3 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:82 app/views/auth.py:52
msgid "4th grade"
msgstr "4 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:83 app/views/auth.py:52
msgid "5th grade"
msgstr "5 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:84 app/views/auth.py:52
msgid "6th grade"
msgstr "6 年級"

#: app/templates/admin_course_view.html:85
msgid "Dance class"
msgstr "舞蹈班"

#: app/templates/admin_course_view.html:86 app/views/auth.py:52
msgid "Kindergarten"
msgstr "幼兒園"

#: app/templates/admin_course_view.html:87
msgid "Harmonica"
msgstr "口琴"

#: app/templates/admin_course_view.html:88
msgid "Piano"
msgstr "鋼琴"

#: app/templates/admin_course_view.html:89
msgid "Dance class & Piano"
msgstr "舞蹈班與鋼琴"

#: app/templates/admin_course_view.html:90
msgid "Harmonica & Piano"
msgstr "口琴與鋼琴"

#: app/templates/admin_course_view.html:91
msgid "Dance class & Harmonica"
msgstr "舞蹈班與口琴"

#: app/templates/admin_task.html:3 app/templates/layout/menu.html:46
#: app/templates/layout/nav.html:66
msgid "Task"
msgstr "工作"

#: app/templates/admin_task.html:7
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: app/templates/admin_task.html:35
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app/templates/admin_task.html:42 app/views/admin.py:81 app/views/admin.py:88
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app/templates/admin_task.html:46
#: app/templates/admin_task_upload_course.html:4
msgid "Upload course"
msgstr "上傳課程"

#: app/templates/admin_task.html:47 app/templates/admin_task_upload_user.html:4
msgid "Upload user"
msgstr "上傳使用者"

#: app/templates/admin_task.html:52
#: app/templates/admin_task_history_list.html:4
#: app/templates/admin_task_history_list.html:7
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: app/templates/admin_task.html:56
msgid "History list"
msgstr "歷史紀錄清單"

#: app/templates/admin_task.html:61
msgid "Payment"
msgstr "繳費"

#: app/templates/admin_task.html:65
msgid "Payment list"
msgstr "繳費清單"

#: app/templates/admin_task_history_list.html:16
#: app/templates/admin_task_payment.html:32
#: app/templates/create_selection.html:23 app/templates/selection.html:18
#: app/views/admin.py:71
msgid "Date time"
msgstr "日期時間"

#: app/templates/admin_task_history_list.html:17
#: app/templates/layout/menu.html:34 app/templates/layout/menu.html:60
#: app/templates/layout/nav.html:41 app/templates/layout/nav.html:87
#: app/templates/user.html:3 app/templates/user.html:7 app/views/admin.py:196
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: app/templates/admin_task_history_list.html:18
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: app/templates/admin_task_history_list.html:19
msgid "IP"
msgstr "來源位址"

#: app/templates/admin_task_payment.html:18 app/templates/user.html:34
#: app/views/admin.py:61
msgid "Tag"
msgstr "備註"

#: app/templates/admin_task_payment.html:23 app/templates/layout/menu.html:30
#: app/templates/layout/menu.html:56 app/templates/layout/nav.html:35
#: app/templates/layout/nav.html:81 app/templates/selection.html:5
msgid "Selected courses"
msgstr "已選課程"

#: app/templates/admin_task_payment.html:33 app/templates/selection.html:19
#: app/views/admin.py:57
msgid "Price"
msgstr "費用"

#: app/templates/admin_task_payment.html:46
msgid "Total price"
msgstr "應繳總費用"

#: app/templates/admin_task_payment.html:58
msgid "Crop marks"
msgstr "裁切線"

#: app/templates/admin_task_upload_course.html:32
msgid "Download course template"
msgstr "下載課程範本"

#: app/templates/admin_task_upload_user.html:32
msgid "Download user template"
msgstr "下載使用者範本"

#: app/templates/admin_task_upload_user.html:35
msgid "Download from student system"
msgstr "從臺南市學籍子系統下載"

#: app/templates/contact.html:7
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資訊"

#: app/templates/course.html:37 app/templates/course_list.html:34
#: app/templates/create_selection.html:19 app/views/admin.py:65
msgid "Grades"
msgstr "年級"

#: app/templates/course.html:54 app/templates/selection.html:53
msgid "Deselect"
msgstr "取消選擇"

#: app/templates/course.html:56
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: app/templates/course.html:59 app/templates/create_selection.html:40
msgid "Not applied"
msgstr "不適用"

#: app/templates/course.html:92
msgid "Are you sure to select this course?"
msgstr "您確定要選取這個課程？"

#: app/templates/course.html:95 app/templates/course.html:119
#: app/templates/selection.html:129
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/templates/course.html:99 app/templates/course.html:123
#: app/templates/selection.html:133
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/templates/course.html:116 app/templates/selection.html:126
msgid "Are you sure to deselect this course?"
msgstr "您確定要取消選取這個課程？"

#: app/templates/course_list.html:3 app/templates/course_list.html:7
#: app/templates/layout/menu.html:19 app/templates/layout/nav.html:20
msgid "Course information"
msgstr "課程資訊"

#: app/templates/create_selection.html:4 app/templates/create_selection.html:8
#: app/templates/selection.html:8 app/templates/selection.html:21
#: app/views/admin.py:198
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: app/templates/create_selection.html:27 app/views/admin.py:73
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: app/templates/error.html:3 app/views/auth.py:86 app/views/main.py:48
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: app/templates/index.html:7
msgid "Precautions"
msgstr "注意事項"

#: app/templates/layout/menu.html:9 app/templates/layout/nav.html:12
#: app/templates/login.html:4 app/templates/login.html:8 app/views/auth.py:64
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/templates/selection.html:49
msgid "Insufficient"
msgstr "人數不足"

#: app/templates/selection.html:78
msgid "Timetable"
msgstr "時間表"

#: app/templates/selection.html:87
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: app/templates/selection.html:88
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: app/templates/selection.html:89
msgid "wed"
msgstr "週三"

#: app/templates/selection.html:90
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: app/templates/selection.html:91
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: app/templates/selection.html:92
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: app/templates/selection.html:93
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: app/templates/user.html:39
msgid "Remote address"
msgstr "遠端位址"

#: app/templates/layout/menu.html:4 app/templates/layout/nav.html:5
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/layout/menu.html:15
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: app/templates/layout/menu.html:26 app/templates/layout/menu.html:52
#: app/templates/layout/nav.html:29 app/templates/layout/nav.html:75
msgid "Sign up for courses"
msgstr "報名課程"

#: app/templates/layout/mobile.html:8 app/templates/layout/mobile.html:46
msgid "Signup for After School Community"
msgstr "課後社團報名"

#: app/templates/layout/mobile.html:41
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換瀏覽"

#: app/templates/layout/mobile.html:108
msgid "Information Technology Section"
msgstr "資訊組"

#: app/templates/layout/mobile.html:108
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: app/templates/layout/nav.html:47
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

#: app/views/admin.py:53
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/admin.py:55
msgid "Classroom"
msgstr "教室"

#: app/views/admin.py:59
msgid "Teacher"
msgstr "教師"

#: app/views/admin.py:63
msgid "Teacher phone"
msgstr "教師電話"

#: app/views/admin.py:74 app/views/main.py:79
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/admin.py:78 app/views/admin.py:85
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 檔案"

#: app/views/admin.py:79 app/views/admin.py:86
msgid "CSV only!"
msgstr "僅允許 CSV 檔案！"

#: app/views/admin.py:80 app/views/admin.py:87
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: app/views/admin.py:177
msgid "Course information has been updated!"
msgstr "課程資訊已經更新！"

#: app/views/admin.py:231
msgid "Course has been uploaded!"
msgstr "課程已完成上傳！"

#: app/views/admin.py:235 app/views/admin.py:271
msgid "ERROR: Failed to upload!"
msgstr "錯誤：上傳失敗！"

#: app/views/admin.py:267
msgid "User has been uploaded!"
msgstr "使用者已完成上傳"

#: app/views/auth.py:27 app/views/auth.py:34 app/views/main.py:29
#: app/views/main.py:36
msgid "This is not a registration time!"
msgstr "現在不是報名時間！"

#: app/views/auth.py:28 app/views/auth.py:35 app/views/main.py:30
#: app/views/main.py:37
msgid "Begin time: "
msgstr "開始時間："

#: app/views/auth.py:30 app/views/auth.py:37 app/views/main.py:32
#: app/views/main.py:39
msgid "End time: "
msgstr "結束時間："

#: app/views/auth.py:54
msgid "Penguin"
msgstr "企鵝班"

#: app/views/auth.py:54
msgid "Rabbit"
msgstr "白兔班"

#: app/views/auth.py:54
msgid "Zebra"
msgstr "斑馬班"

#: app/views/auth.py:56
msgid "1, 2, ..."
msgstr "1、2、..."

#: app/views/auth.py:62
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/auth.py:62
msgid "Last 4 digits"
msgstr "身分證後四碼"

#: app/views/auth.py:114
msgid "Invalid Username or Password!"
msgstr "無效的「使用者名稱」或「密碼」！"

#: app/views/auth.py:122
msgid "You have logged in!"
msgstr "您已經登入！"

#: app/views/auth.py:142
msgid "You have logged out!"
msgstr "您已經登出！"

#: app/views/main.py:61 app/views/main.py:124
msgid "Update parent profile first!"
msgstr "請先更新家長資訊！"

#: app/views/main.py:76
msgid "Wang's mother"
msgstr "王媽媽"

#: app/views/main.py:78
msgid "06-2133007 or 0912-345678"
msgstr "06-2133007 或 0912-345678"

#: app/views/main.py:121
msgid "Parent profile updated!"
msgstr "家長資訊已更新！"

#: app/views/main.py:258
msgid "ERROR: Course cannot be selected!"
msgstr "錯誤：無法選取此課程！"

#: app/views/main.py:264
msgid "ERROR: Grade is not in course!"
msgstr "錯誤：年級不適用此課程！"

#: app/views/main.py:271
msgid "WARNING: You have selected this course!"
msgstr "警告：您已經選擇此課程了！"

#: app/views/main.py:282
msgid "ERROR: Date time conflicted!"
msgstr "錯誤：日期時間衝突！"

#: app/views/main.py:288
msgid "You selected this course."
msgstr "您選擇了此課程。"

#: app/views/main.py:319
msgid "ERROR: You did not select this course!"
msgstr "錯誤：您並未選取此課程！"

#: app/views/main.py:323
msgid "You have deselected this course."
msgstr "您取消選取此課程！"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服務"

